「集思廣益」減脂之路

我打算定呢個餐食3個月 有無得諗

朝早：麥皮 番薯

中午：雞胸 加菜 加半碗飯

夜晚：滾番茄湯+2隻雞蛋同豆

有咩建議我都會了解

同時會keep住做gym

咁少點夠阿

捱到先算

你係不嬲都食到咁清定點先 本身大魚大肉既要cut到咁真係唔好啦

蛋白質唔夠

本身都唔係大魚大肉
之前都有咁食 但個時無做gym
而家想調整下

加咩會夠D

Sperm

除左呢D呢

你最好上網查下你一日究竟需要幾多卡路里，當中又有幾多係蛋白質同碳水化合物，每個人本身脂肪比例唔一樣（如果你唔知自己體脂係幾多你可以用BMI但會冇咁準），因應你每個禮拜做幾多運動又有唔同。
你就咁食得清淡啲少啲可能會令你輕左之餘肌肉仲會流失，咁你做gym都唔會增加到肌肉，因為你根本食唔夠蛋白質去填補你撕裂左嘅肌肉，碳水化合物都好重要，要查清楚唔好亂咁戒

建議你可以睇條片參考吓，減肥速度會快過增肌，唔好覺得做咗一兩個月冇成效就唔做，加油

查過啦 好似2千左右

呢個一睇都唔太夠蛋白質

如果係減肌又減脂可唔可以咁做

第一減肌餐單應該會難搵，因為多數都係增肌減脂。
第二你係巴打？你覺得自己太大隻？

如果你想減肌又減脂
咁直接降低每日熱量再夾帶氧就得
做GYM係透過訓練增加肌肉量
令到身體所需嘅熱量增加
從而間接咁控制體重

但係當訓練量不足/蛋白質吸收唔夠
身體係唔會修補肌肉

所以如果用好單純嘅角度睇
減低每日熱量同帶氧係最直接嘅減重方法

兩份都差唔多問題
如果唔係特別重份量同每日運動量太低
一定低過每日所需熱量嘅
長食一定會輕左嘅

但係兩份嘅蛋白質同脂肪量都好低
蛋白質唔夠會導致係減重過程肌肉流量得好快
身形會愈黎愈鬆同冇線條 力量都會降低

脂肪唔夠皮膚會冇咁好同咁乾
亦好容易令身體儲存脂肪

同埋太清未必個個長時間堅持到

呢d極端減法比你減到都遲早反彈

做運動啦 哂氣

減咩脂丫
你咁為食
好快打回原型
你同好多香港男人一樣
肥想減>極端咁改係食方面>狂做運動>一個月後肚腩無咩大改變>咁辛苦做咩>食返多左>心諗做人最緊要享受>某短時間過左又想減肥

一齊有做開

我做左好耐運動了 唔好衝出黎柒

好多癡線佬